［微博瘋傳］注意：香港tvx 多名藝人反中亂港，請大家廣傳望清港奸！

［微博瘋傳］注意：香港tvx 多名藝人反中亂港，睇清港奸

影星梁唯唯、陳百長表示：

四川地震後踢爆豆腐渣工程、踢爆大頭奶粉事件既人下場係坐監、被消失、被自殺！
到而家中國人仲要去香港、澳洲搶粉，證明中國冇進步過你哋想唔想過咁嘅生活？！

回歸初梁錦松偷步買車下場係點？
近年鉛水事件踢爆左之後，無人負責，證明香港倒退！
我地子孫將來既健康，唔好話輸唔輸起跑線，可唔可以健康成長都成問題，相信大家都有子女孫兒！

甚至你地自身去公立醫院睇醫生（中國醫生好快會到），都會有好嚴重影響，想唔想比人斷錯症切春袋呀？

新疆再教育營點樣殘殺回教人人所共知！中國唔會識分你地藍絲定反共，
香港人咁唔聽話，歷史因素又比人統治咁耐
又同美國關係咁密切，中國又咁敏感，有殺錯無放過 ，好快有個香港再教育營
你一個唔覺意有一兩個親戚係反共，你估你唔洗比人捉唔洗比人監控呀？

記唔記得今年頭支那老兵出後抗議，比解放軍鎮壓？
見唔見到劉夢熊出黎6月9日出黎示威 ，因為佢地比中國出賣

唔好以為唔關你地做生意人事，今早美國已表示送中條例通過，會影響「美港關係法」，港幣好快會同美國脫鈎，港幣好快會外國金融大鱷沽清，重演九七金融風暴
到時你地出既糧係廢紙，樓價會暴跌，你地一生既努力只會收皮
想退休？分分鐘到時物價飛漲你要出黎做到百病纏身做到90歲！

我地輸，全香港人都會一齊輸
黑警份糧亦唔夠你移民

藝人真係偽人！我地要斷佢地米路！

要廣發比你地身邊嘅藍絲